## Наложенный Слой для панели управления сайтом (Admin Layer)

Представляет из себя набор frontend-эссетов для реализации в том или ином фреймворке.

Для сборки выполнить:

	$ npm install
	$ npm run build